国安法一過，可以直接抄有錢佬家

有錢佬直接上繳成副身家
邊個唔比就危害国家安全
100%定罪率同法官由中共指定，必定入罪

諗起就開心班有錢佬日撚日話支持立法
支持一過，中共抄班有錢佬家

四大地產商
商家
有錢人
地產霸權

個個上繳身家 唔係就係危害国家安全
諗起都開心

冧棵閪樹都可以係國家安全
香港商人真係要多謝比卡超自閹
同時係時候準備著草
唔走嘅一係消滅證據
一係消滅知道證據嘅人啦

醒少少果班有錢佬口講支持 但背後就晨早拎定歐美護照係咁轉緊資產去外國啦 得班傻鳩生會信共產黨會尊重私有產權

危害国家安全
任佢up
仲要100%入罪

邊個唔比錢就係分裂国家
諗起都開心
過億身家果堆 土匪食晒佢地副身家

你出到國先講，

個人仲係度 捉住你
折磨到嘔晒副身家出黎，有幾難

一早移走晒去瑞士啦

有錢佬既錢, 一早移走晒去瑞士啦

係得班中產, 高不成, 低不就,

先至會被抄家

但班有錢佬好似支持國安法喎

個人未走
乜都得
人在，怕你唔比錢？

港版回血劍

睇人比人抄家最開心

咁愛国
梗係要為国捐驅

國家呢期無錢
無錢會唔安全
你班有錢佬俾哂副身家國家
國家就會安全
你地唔俾錢會導致國家繼續唔安全
所以唔肯上繳全部身家嘅就係違反國安法
恭喜各位上等人

一隻遊艇駛出公海啦

留名睇有錢佬比国安掟落街

推

國安間諜遍布全世界走得去邊
到時捉啲子孫要你嘔突都仲得

They are NOT DUMP!

國進民退！炒家是合情合理！

就算走左仲有洗頭艇

要消滅一個山頭嘅勢力
最快同最有效率就係由源頭入手
即係管治最高權力，與及水源
管治權力既已收歸，之後自然係
邊個出錢起義，咪抄佢家囉
下面班人就自然樹倒猢猻散

佢地口講支持, 實際慢慢走資

國安法擺明係回血劍
係香港人以為需要用呢條例去搞自己
實則非法集結 阻差辦法之類已經夠玩死你
更何況而家告暴動個門檻仲愈黎愈低

人未走 就點都得

危害国家安全

睇人比人抄家好開心

同鬥地主一樣咁爽

捉住李+*，仲有地產霸權
屈晒佢地成副身家出黎

勾結外國勢力真係任佢玩

嚇鬼呀
咁講連登仔唔洗開離岸戶口啦

政府咁多年解決唔到地產霸權問題就讓國安法去清算呢班仆街

諗多左

窮撚驚西？

加速主義！

班連登仔有錢
我窮鬼睇住人地比人抄家 好撚爽

係

抄家呀

全部港資變晒國企 爽

100%定罪率
有香港有錢佬補血
又可以續二十年血

係就快
反送中班撚樣做晒free rider然後繼續賣港搵著數
好撚想見到有香港有錢撚俾支那回血用

平時咁愛国既有錢佬
又支持立法
是時候為国家補血

黃色經濟圈都可以收皮

習大大話有錢就安全啦

比條支援恐怖主義就得，反正公檢法都係自己友，無得唔入

求其作個理由就拉得
100%入

實可以屈身家

好似呢排都聽到周星星、張伯滋…呢類富豪明星都買豪宅？

黃色經濟圈要變成國際化

支持抄家
別讓有錢佬跑了

講到尾由送中直到極權法，都係因為冇錢，要落嚟捉有錢佬揼心口，順便整治所有人

唔撚抄我就舉報！

王健走到去法國都殺得到
更何況香港堆賤畜富豪全部房地產做資產
走? 拎埋塊地殼走呀?

上年逃犯條例推出個陣 都公開反對啦
一來唔係民族大義野 二來係特區政府提議
係後來吹晒雞 先無再點出聲 靜返

依家係國家安全依d咁既民族大義既野 又係北京自己直接推
不但唔會反對 仲要人人表態支持添

推 地產商既會自身難保 地產商所牽涉的建造業會首當其衝

支持將來上繳身家
唔係就係危害国家安全

同當年支持公私合營的上海富豪一樣下場

一捉就終身加抄家

係! 9成係咁, 国安係假, 打劫為實.

作為窮人 我想睇班有錢人仆街好耐
雙馬下場
唔比錢就好似海航老細咁被自殺

回血劍
不過今次對象係香港班有錢佬
班傻仔仲傻下傻下支持黨安法

鬥地主 come on

有錢緊係要畀黨回吓血啦

國安法過, 繼續攬炒, 唔夠愛國就是罪

仲話支持立法 可以安心做生意
班有錢佬傻下傻下 唔知道當年49年班上海商家下場

空中飛人

国家要對抗邪惡美帝家
請商家 有錢佬支援

唔係就

開心乜撚野?
逃犯條例咪又係一樣針對商家佬 但一個二個走出黎為班有錢佬去死
但班有錢佬完全無理過你地
呢家過國安法就話好開心 成班精神分裂咩

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

希望到時捉撚住四大地產商 食晒佢地副身家

誠哥

其實係唔會，班撚屌一早有back up

講真 班中產/有錢d果班，個個都有腦 知咩事啦

係得最低層果班垃圾廢老最支持 當正自己領導人咁

捉撚住佢地
用酷刑，外國有幾多錢都乖乖上繳

人係度就唔怕，實拎到錢

唔會啦

DUMP？
DUMB呀吓話？

抄晒班商家

同上年逃犯條例一鳩樣，終於比支共成功左

唔怪得咁多有錢佬話支持

邊個話唔支持，過左條例第一個收皮

錢一早走Q嗮喇, 邊有咁笨

想睇回血劍

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

回血劍，幾百億

我反而覺得係班中產, 到時亂咁拉人勒索.

根本就係.
唔係點解上年送中法. 今年又要急住搞党安法.
就係搵盡辦法的D 有錢佬上去.

本來送中都係為咗抄佢哋家

唔需要告，只需要話為左國家安全，須要支持國家就可以

國 進 民 退

報料抄家

實有損害過國家利益

元朗班牛屎佬

最簡單既嘢偏偏冇人做

u r right.
My bad.
A typo. should be "dumB"
:(